[世紀難題]荷包蛋，熟蛋，反蛋有咩分別？

熟蛋個黃熟？

日本蛋煎出嚟會係荷包蛋

湖北嗰啲煎出嚟會變熟蛋

煎到反蛋嗰啲係美國蛋

樓主有冇讀過書？ 數學堂有教㗎喎...

荷反蛋 係隻蛋對摺既 對摺完好似d八婆散子包咁

反蛋應該兩邊煎過?
細個茶記食荷包蛋係圓形燶邊 蛋黃溏心
示意圖 請忽略啲紫菜

荷包蛋=反蛋=蛋黃流心
熟蛋=熟蛋

屌想打荷包蛋點知打錯字

想食熟蛋脆邊

荷包蛋 = 煎兩面 / 煎一面對摺 , 蛋黃流心.
茶記煎蛋既預設狀態.
如果你去食早餐 , 同個侍應講 早餐A 煎蛋轉荷包蛋. 侍應會心入面笑鳩你無常識 , 一樣既野轉乜9

熟蛋 = 蛋心都熟埋 , 最正確應該係類似豬柳蛋漢堡 果粒蛋咁
而茶記普遍做法係拮穿蛋黃黎煎, 煎到蛋餅咁款

食茶記黎講 , 叫反蛋 = 熟蛋 , 總之就係整到全熟實心蛋黃